盧sir : 狗狗 call

鬼啪後尾枕
999call 講咗狗狗call

再睇翻直播都笑左 笑埋右